呢度有冇巴絲係做影片剪接？

乜都唔識的話係咪要讀相關課程先可以入行？要有咩證書或者相關學歷架？想了解多少少，睇下適唔適合自己

唔好學
要讀專科,讀完出嚟又無人當你專業
然後見工又俾個最低工資你

影片剪接靠經驗，慢慢摸熟
讀 course 都冇撚用
真係有興趣，不如直接做個主題 YouTuber 算。 一個月內，進步神速
何必俾錢，又咩都學唔到

YouTube 一定係最好嘅老師

但係你唔讀入唔到職

巴打宜家幾多歲先？情況係點？
你唔介意的話可以pm同我傾

tg id: s0720407204

聽日搵你 其實我只係仲讀緊U，final year，冇讀過相關課程，識最basic既剪接技巧，只係突然癡起條筋想了解多d